仲有冇人記得在世界中心呼喚愛

當年第一次睇已經有震撼
早幾個星期再睇返 個心一路揦住揦住

依家聽返隻歌都想喊

搵唔到黎睇
平井堅主題曲

依家D日劇已經無法超越呢套經典

睇開日劇版 令奶搖 山田孝之

我睇綾瀨遙版，睇到去機場就開始眼濕濕

劇同電影都好正